真係好想死⋯⋯

我準備係中環碼頭跳海自殺，有咩想屌尻我就快

自殺去中環碼頭，博佢人多，可以有人救？

可能掛

唔好跳

點解

發生左咩事？講黎聽下

俾條女呃感情，而且有情緖病，唔死都冇用

唔好放棄啦，加油！

唔好啦，你味報仇呀

唔好啊，我求下你千祺唔好自殺
個世界冇咗你唔得㗎

仲未放低條女咩

屌，我抽唔中居屋都未跳啦

我陪你傾計啊